我係一個和理非，有啲野想問

每次遊行其實我都想留耐D, 睇下有冇野可以幫到手， 人愈多愈安全呀嘛

但...有勇武手足話為左掩護我地班和理非撤退，起前線頂住班狗頂得好辛苦，又想我地快D走

咁我到底走唔走好